# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-03 11:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:115
msgid "Enable batch printer port"
msgstr "自動啟用印表機Port"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:116
msgid "Save successfully submitted jobs to the following directory:"
msgstr "儲存成功"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:117
msgid "Save unsuccessfully submitted jobs to the following directory:"
msgstr "儲存失敗"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:118
msgid "Enable support for @@mailrecipient@@ tag"
msgstr "啟用支援@@mailrecipient@@標籤"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:119
msgid "Send unsuccessfully submitted jobs to the following e-mail address:"
msgstr "傳送下列e-mail失敗"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:120
msgid "Send a copy of all sent mails to:"
msgstr "傳送副本到mails:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:121
msgid "Send exact copy (don't include log)"
msgstr "傳送附加副本(不包含log)"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:140
msgid "Bind address:"
msgstr "Bind address:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:141
#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:136
msgid "Port:"
msgstr "Port:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:143
msgid "Server:"
msgstr ""

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:144
msgid "Identity:"
msgstr "身份:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:160
#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:156
msgid "Subject:"
msgstr "主題:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:161
msgid "Mail text:"
msgstr "郵件說明"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:281
msgid "Please enter a port between 1 and 65535!"
msgstr "輸入port (1~65535)"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:287
#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:295
msgid "Please enter an existing directory!"
msgstr "輸入目錄"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:303
#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/BatchPortOptionsPanel.java:311
msgid "Please enter a e-mail address!"
msgstr "輸入電子郵件"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/SilentOptionPane.java:32
#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:70
msgid "Error"
msgstr ""

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:116
msgid "Error: No recipients could be found in the specified documents."
msgstr "錯誤:找不到"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:124
msgid "Fatal: No recipients specified for fax, discarding print job."
msgstr "錯誤:找不到"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:151
msgid "The attached PDF has been mailed to the following recipient(s):"
msgstr "PDF已送至下列收件人"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:158
msgid "Document title:"
msgstr "文件標題"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:160
msgid "Time:"
msgstr "時間:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:162
msgid "The original mail's body can be found in the attachment message.txt"
msgstr "在message.txt找到原始文件主文"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:164
msgid "Send log:"
msgstr "傳送log:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:169
msgid "Sent Mail"
msgstr "已傳送mail"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/printerport/batch/TCPBatchPort.java:202
msgid "Error: Invalid data specified for fax, discarding print job."
msgstr "錯誤:不合法的傳真"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:61
#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:110
msgid "Test connection"
msgstr "連線測試"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:70
msgid ""
"To send a mail, you have to specify a sender e-mail address in your sender "
"identity under \"Cover Page & Identities\"."
msgstr ""
"傳送mail, 送件者已指定一個email "
" \"Cover Page & Identities\"."

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:74
msgid "Please enter the test mail's recipient:"
msgstr "輸入測試mail收件人"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:94
msgid "YajHFC test mail"
msgstr "YajHFC測試油件"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:100
msgid "Error sending the message:"
msgstr "錯誤傳送訊息"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:106
msgid "Message sent successfully."
msgstr "訊息已傳送"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:111
msgid "Sending test mail..."
msgstr "傳送測試郵件..."

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:125
msgid "Use SSL"
msgstr "使用SSL"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:126
msgid "Use TLS if available"
msgstr "使用TLS"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:127
msgid "Use authentication"
msgstr "使用認證"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:135
msgid "Server host name:"
msgstr "Server名稱:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:141
msgid "User name:"
msgstr "使用者明稱:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EMailOptionsPanel.java:142
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EntryPoint.java:56
msgid "Batch fax printer port"
msgstr "自動傳真印表機port"

#: /home/jonas/java/workspace/yajhfc-plugin-mail/src/yajhfc/send/email/EntryPoint.java:62
msgid "SMTP settings"
msgstr "SMTP設定"
